在这种情况下，与不被吃掉的情况不同，你的希望是自行车贼会转向更容易的猎物。 最安全的锁自行车的方法迈克尔·弗兰克/Cycle Volta | 2020年8月26日| 
 许多驳船被困在海上，很容易成为海盗的猎物。 海上海盗死而复生了吗? 2020年8月25日|Ozy 
 研究人员8月20日在《iScience》上报告说，这是自恐龙时代以来已知的海洋爬行动物最长的猎物，可能是海洋爬行动物吃比人类大的动物的最古老的直接证据。 2020年8月20日，科学新闻，这条鱼龙在吞食了一个几乎和自己一样长的生物后死亡 
 莱尼克指出，体型较大的澳洲野狗可以捕食体型较大的猎物，这可能会对澳大利亚生态系统产生未知的影响。 用毒药捕杀野狗可能会让它们变得更大杰克·比勒，2020年8月19日，科学新闻 
 然而，这种新的胞嘧啶转化酶对哺乳动物细胞和对细菌猎物一样致命。 一种细菌毒素使第一个线粒体基因编辑器|杰克J.李| 2020年7月13日|科学新闻 
 他们的目标是那些社会最不可能相信的人。 我如何阻止强奸我的人|娜塔莎·亚历山科| 2014年11月24日|每日野兽 
 当他在享受胜利的喜悦时，一个更大的、笑嘻嘻的男人出现在背景中，注视着他的猎物。 《星际穿越》野心勃勃，缺陷重重，绝对值得一看 
 当谈到保护猛禽时，伊利诺斯州的法律可能是一个混蛋。他因为拯救幼鹰而面临牢狱之灾 
 是的，莱文扮演的是一个跟踪者的角色，普林斯露扮演的是他的“猎物”，但她从来没有给人留下受害者的印象。 性，血和魔力红5:流行文化的伤口很深|Lizzie Crocker | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 卡车道路使捕食者更容易消灭猎物。 达伦·阿罗诺夫斯基| 2014年9月19日|每日野兽 
 当一只饥饿的狮子在寻找猎物时，任何动物的出现都会使它开始跟踪它。 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 它通常从靠近后腿的侧翼抓住猎物，或从下颚以下的喉咙抓住猎物。 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 现在它似乎蹲了下来，似乎随时准备跳起来，我还能听到某种猛兽发出的野蛮的咆哮。 离奇的故事|各种 
 它们在岛屿和海角的角落里出现又消失，就像鸟儿追逐猎物一样。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 这朵英国花玫瑰竟落到吕西尼伯爵这样一个可鄙的人的手里，真是太可怕了。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克